食傻落糖/ 豉油都係侮辱咗隻傻！

原汁原味先好食

樓豬平時煮出前一丁都唔落調味包？

食鹼水粽乜都唔落？ 咪on9啦 你食得落唔落糖既鹼水粽先算啦

蒸綠豆

鹼水咁難食 不了

食上海鹹肉糭你唔撚落啲糖嘅話就好心你可以咪撚食啦屌

水都唔落

戇鳩你不如話食埋個包裝

傻撚食傻法